大地在我腳下 國計掌於手中

哪個再敢多說話

木鹿大王

頻頻賣國是誰
澳紐美英安家
無人劣跡勝過孤家

勝字改改佢好冇？